今個星期打風,如果吹到D玻璃爛左,D紙吹到亂晒又濕晒會好慘

希望唔會發生

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

PUSH】